【港英餘孽、港英地雷、港英特工】淋病一出手，真係見血封喉

1）中美打緊貿易戰。刁煬帝已經忙到爆。
淋病一出手，搞壇送中條例，無撚啦啦令刁煬帝有後顧之憂。
100萬人上街，直頭係淋病往刁煬帝背後桶兩刀放血，慌佢唔死嘅行為。完全係蓄意放火燒刁煬帝後欄，幫倒忙，直頭係豬隊友。而家全世界都知，仲驚動到埋美國議長佩洛西。
時機之準，手段之狠，香港罕匹。

2）原本蔡英文都輸緊。淋病搞壇送中條例，間接傳個靚波比蔡英文。
100萬人上街，直頭係垂範台灣全島公民，話比佢地知究竟香港一國兩制有幾咁失敗，完全係替刁煬帝拆檯嘅行為。
事無忌憚將刁煬帝武統台灣嘅民族千秋大業，付諸一炬。

一箭而雙雕，一雞就兩味。
淋病月娥，平時庸碌無能，雌伏於添馬艦政府總部，尸位素餐，原來係坐等天時良機。

不出手耳，一出手則見血封喉，而且地動山搖，天崩地裂。

如此精準操作，你話淋病唔係港英特工、港英地雷？我唔信囉。

滾滾長江東逝水，浪花淘盡英雄。
青山依舊在，幾度夕陽紅。

香港地，真係人才輩出。

港獨之母

原來佢先係英國間諜

原來眼淚是真的

此po必火

為香港賣身

推到習帝睇到

同689依啲港英出身既一樣都係鬼

為保特工同其家人安全，英政府暫不表態，先等候各國出手？

黑暗兵法

為香港為台灣, 不惜背插習帝

其實台灣已經差唔多係囊中物 到時台積電就係無限手套
香港可能就變棄卒慢慢處理都得 林鄭用台灣殺人置緒死地而後生
拯救返台灣 香港 台獨之母 實至名歸

媽媽

我覺得佢真係倒緊米，團結晒香港人，令到我地更進取，又幫埋台灣

政治部特工

暗黑兵法

MI6 最偉大嘅間諜
搞到連CCP都企唔穩

淋病獻頭

古有齊威王、越王勾踐、德川家康。
今有淋病月娥。

平時庸碌無能，廢閪到核爆。
不飛則已，飛則一飛沖天。
不鳴則已，鳴則一鳴驚人。

點估到一個師奶，連八達通都唔識用，廁紙都唔識買，但原來全部係掩飾。

一出手，就千里之外，直取皇帝首級，一劍封喉。

論手段之狠毒，時機之準確，香港境內700萬人，真係只有望其項背。

辛棄疾話：曹劉，生子當如孫仲策。
在下斗膽，加下一句：生女當如鄭月娥。

大英祖國派此女中豪傑出手滅共，強呀

皇阿媽
事頭婆

留芳百世

苦肉計

習帝：i am inevitable
Captain trump captain eng都唔夠抽
林鄭： I am Lam Cheng
Ssa.........

on9，佢真係蠢，唔係扮嫁

689都係MI6啦 你地講既

係呀，喺呢個咁關鍵嘅時間搞啲咁嘅嘢

諗返其實好蠢，香港人其實用溫水煮蛙再每150好快香港就會冇哂真香港人，而家強推惡法除左使大家企出嚟反抗之外，我諗唔到有咩用

淋病真係日日倒米唔使本

利用埋習要面子的特性，依家騎虎難下，只能流血而死！

應該係中華民國派嚟潛伏喺香港嘅特務

幾時都話689,777係香港國父國母

埋伏左20年嘅間諜

對唔住，我係卧底!

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

台灣總統戰關鍵人物林奠

777 乃戰略大家, 隨時拉維尼下台自己做主席

我真係信778冇賣港了
根本魯魯修黎

我地怪錯佢啦
佢先係忍辱負重果個
港獨之母

黑暗兵法 林奠獻頭

咁我阿媽咪勾結外國勢力

一壇送中，搞到韓國魚戇鳩失言，連中共扶植，民望高企嘅佢一下俾人反超，真係犀利

遲唔搞，早唔搞，適逢美中貿易戰同台灣大選，先來搞送中條例。有無咁橋呀？

時期準確到咁，不差分毫，命中目標，簡直係絕殺。手段非常高強。

刁煬帝發夢都估唔到，港珠澳大橋開幕個日，行喺自己旁邊嘅個一隻粉紅老閪，連八達通都唔識用，廁紙都唔識買，原來係潛藏掩飾，最後關鍵時刻，佢一出手，竟然會害到自己雞毛鴨血，身敗名裂。

黃蜂尾後針呀

德川家康，忍人不能忍之忍，成人不能成之成

咸了 回家吧

刁煬帝咁辛苦豢養一隻卒。
淋病一招送中條例，就將刁煬帝嘅心機，頃刻就報銷左。

刁煬帝呀刁煬帝，不是你太弱，
而係淋病太強大太狡猾。

此乃天意。

19才子都上連登

英國傳統, 發生大事嘅時候都係女人企出嚟做野
qe1->事頭婆 ->鐵娘->林鄭月娥
天意如此

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品